「反對修訂引渡條例」遊行 日期：2019年3月31日（日） 時間：下午2時半集合，3時起步

「反對修訂引渡條例」遊行

日期：2019年3月31日（日）
時間：下午2時半集合，3時起步
路線：灣仔盧押道—->公民廣場

出發